人地武力不斷升級，我地呢？

其實還掂都hit and run，點解唔hit勁啲？人地警棍都加個鐵圈啦！我地啲遮都係時候加啲野！係啲無腦嘅人心目中hit獲金嘅同用遮打幾下都冇分別㗎啦！跟本唔洗理，大大獲打佢啦！

我係香港人，8月5我會罷工

錘仔